[港女]新一代港女根本唔知咩叫廉恥

以前D人做雞,CC都叫知道自己做既野唔見得光,都叫知廉恥
我屌,依家新一代港女做臭雞PTGF個D完全唔知咩廉恥
覺得自己咁易搵到錢好撚勁
周圍同人同fd講
仲笑鳩人搵錢唔夠佢多
完全係道德淪亡,禮崩樂壞

最撚搞笑係咩?
自己同人講唔啱就去叫雞
我屌你啦,你條臭雞咪雞囉!!!!!!
又要做雞又要攞貞節牌坊
完全唔意識自己就係雞
你估你收得貴D就唔係雞呀?
做咩者你?

如果你真係仲話唔知呢,最多我講多次你聽啦
係呀,你係一隻臭雞呀,有錢就屌得你既臭雞呀!!!!!!

樓豬好大怨氣

老子要撥亂反正

同意

所以常言道
好既叫女人 唔好既叫累人
女人未到八十歲都唔好俾飽飯佢食
所有女人都有個價

古人真係有智慧

蒼天已死啊巴打

屌，完全同意樓主。
是咁的，上個禮拜喺某連鎖快餐店食晏，隔離坐咗兩件MK妹，睇樣大約廿頭至廿中，中等樣。本身聽佢哋講嘅內容都冇乜嘢，但越聽越唔對路(唔係專登聽，係佢哋講
得好撚大聲)
MK妹甲：
MK妹乙：
MK妹甲：尋日返工開唔開心啊？
MK妹乙：唔錯吖幾好啊。按咗幾個啊叉，有個出得好快。仲畀八舊水叫我除衫。
唉屌，依家啲女人個腦究竟係咪裝屎？點解做雞都可以公諸天下…

言談間聽到佢哋應該係做邪骨嗰啲，收費$700

香港邊有咁多女人做援交
你睇到果D係新香港人黎

所以我要拯救港男

佢地覺得搵到快錢好勁,想比人知佢有幾勁

唔好打J啦係到

原來感情台有條臭雞咁不知廉恥係lihkg開post周圍同人講佢做過雞

問你係咪淫婦咪比面你,冇話你係死臭雞

呃正評

做雞做到咁巴閉真係第一次見
塊閪肯撚定臭過肥婆
黑過乞衣
呢d殘人有爺生無乸教
應該老母都係做雞
仲要支那新移民臭雞新腥港人
老豆九億幾個
遍佈大江南北
自細睇住自己老母俾d光頭地盤佬屌到要生要死
一個香港長大的正常人無可能咁無恥
起碼都知做雞係有問題啦下話
仲要上網同人share做雞心得
洗唔洗幫你出書添啊臭閪
等多d人知你做雞d威水史啊嘛
對付你呢d殘種真係好撚麻煩
想話屌你老母都怕生愛滋啊爛閪八婆！

呢D先係人話
屌佢老母
依家D人黑白調轉講

癡撚線 如果係高登實大把人屌到條八婆深潛
連登會員水平低到

駁唔到
只好留下正皮離去

雞就係雞

PTGF?

咪on9啦 咪又係為左屌你個臭閪

你個名

支持樓主